問人點解要等,唔走果D, 99%冇玩示威模擬器

個示威模擬器
示威者要羸, 係睇示威者可唔可以佔領./圍堵至指定既時間 或睇示威者可唔可以佔領./圍堵指定地點

而家好撚明顯係要增加管治成本
令共產黨管唔撚掂香港, 比民主香港解決香港問題

你班仆街, 下下遊行完叫人散水, 咩撚野額外事件/畫面都觸撚發唔到
我想問, 點撚樣令更多人加入革命?
抗爭模式一成不變,下下好似機械人咁只識SET左個遊行程序行完就返歸, 唔好話民主呀, 連D雞毛鴨蒜既法例議案都阻唔撚到呀

Agger
咁你要教育d人唔好咁快散
而唔係d 人已散都唔走